十月一日只有港殤 沒有國慶

十月一日，對統治者而言，當然是慶祝中華人民共和國成立的大日子；然而，對於飽受赤化、打壓的香港人而言，今天是南丫海難六周年；門徒事工寄語：只有港殤，沒有國慶。

(門徒事工急需事奉人手，閱讀下文前，煩請先進入，登記您可以事奉的崗位，多謝合作！)

對真正香港人而言，這個不斷褫奪我們各方面權利和自由，根本無心改善港人住屋、就業、交通、教育、民生等，迫著港人移居大灣區或海外，好進行人口清洗陽謀的政權，正正成立在十月一日，既無中華文化傳承，骨子裡也忽視人民，更沒有共和國體系，還在打壓宗教自由，港人有何慶祝之意？

在今天香港，我們只能懷著悲憤之心，祈求上帝讓這邪惡政權灰飛煙滅，存著「殤」情，故此該紀念六年前的南丫海難。

請大家別忘記，這批罹難者，當晚就是去觀賞國慶的煙花，結果踏上不歸之路。今天，你還要慶祝和觀賞這個強權粉飾太平的煙花嗎？

門徒事工寄語：只有港殤，沒有國慶。

Facebook : 門徒媒體
Instagram: 門徒媒體
Twitter : 門徒媒體
YouTube : 門徒頻道
—————————-
拒絕盲目跟從、堅持聖經公義！